正確體操姿勢

[img][/img]

哇....

輕輕一pish